老實講好多新東中年黃都投omdb

唔好呻
佢地冇睇過條片 亦唔會笑鳩人 都唔會好似大家咁左bin右bin

睇左亦覺得佢講野無論有冇point都好 但都好有power
omdb就係食正佢地呢條水
如果要人投其他人 首先個候選人要令人易入口

呂智恆就係冇包裝
俾omdb呢啲支名度大熱上咗位